點解依家好似冇曬呢類型嘅廣東歌?

唔知點形容 唔一定係快歌
總之係嗰啲聽到就想跟住跳同唱嘅歌?

反而好單一慢歌/ Band 歌/情歌

火炭麗琪

隨幻覺隨動作 隨著急速音樂

你post果d 全部舞曲
呢D歌要花時間練舞/搵dance/租房
曬咁多錢首歌都未必hit得起(宜個年代)

倒不如唱情歌，效益大，又唔洗郁
加上香港有幾多歌手有跳舞底呀
都係演唱會前先去練，然後表演跳健康舞

同埋香港作得好聽既舞曲真係唔太多
大部分好聽/hit既都係改編既

又係錢嘅問題

跟住跳？

無錯 跳舞根本冇市場 香港地玩音樂已經死 仲要食多幾舊屎
死唔斷氣既跳舞佬 的士陳 KEEP左咁多年 最後都係收皮 要係番大陸搵真銀

舞曲比外國玩哂啦 完全係蚊比同牛比
如果花花世界同 郭富城首SAKURA 呢幾年出=MKPOP 實比登仔恥笑

所以出唔到第二個郭富城

狄易達咪專唱呢 d歌
結果。。。都唔知去左邊